[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5638)

樓下贏大錢

Ok

屌你老尾

我

老4

好！

咁

白帽
仙台
水手
東京
蝕迪達拿
卡斯洛達
巴黎聖日耳門
祖雲達斯
火炎急流2串1
侯斯頓戴拿模
希杭
羅馬
布拉格斯巴達
熱刺
李斯特城
聖地牙哥漫遊者

樓下輸到仆街

訓得 派唔到比你地了

智甲力造主隊嬴波拎自由盃資格

反底了

熱狗李城2x1穩陣？

希杭

熱狗個陣都叫無伏

中

好波 杜狗中

有feel

熱

今晚上盤夜？

西乙 入球大3倍
角球10.5B 2.8倍

正氣派錢波

伏得過AC?

杜生頭關就G

Call 24266262

屌 原來佢出布拉格 咁我要AC算

兩個鐘頭後咪知邊隊伏

買哂讓和仲好

下盤加主其他

貪心

唔撚係咁呀？

你講邊場

又唔滿意？

食兩格角都夠

可能下兩場就開-1

Ac 利申唔買

Sigh

你中意啦

567

Jer jer jer 你老母咩 問下意見都jer

買條讓和8串1

熱出阿里同包利 skip得

2點買乜好

聽朝對答案算

我仲諗住買熱

上連登jer唔起咁你上來把撚

呢場真係告別賽 唔會再買了
錢集中晒係一戶口 無卡，另一卡得幾千生活費

有無里爾嘅巴打？

永別了大家

西2 要3個鐘派？

乜鳩呀，熱刺個陣伏得過ac?

上連登講下你老母都唔得 你上來把撚

好耐無試過單場中咁冷

九唔搭八

Kong u x 黃潛 x 賀芬甜 10 1 5$

杜蛇差少少

收到 5 鎂

有

用開印尼盾

李城半大

上場西2基羅納 大波又係2.8 食埋個半大4倍 不過依啲機會真係極少 因為大部分都會係超級細波

次次事後唔益下我地

有出水啦

E到d人是咁

有幾個特別勁 次次都事後gel

比你知左仲有得贏既？

我成日都出......

知唔知西乙幾點派

果個係田中... 成撚日撈亂 乜尻名黎

屌你啦真係養唔熟

a米半大?

3小時後

真特10.5b
請跟我來

智甲快大波

熱刺 A米 賀芬咸

點解冇人揀俄佬主勝

熱刺對家 李城

漫遊者和未

熱刺
雅典娜
些狗

熱刺輪換

想問下黃蜂咩事有成三倍

狗會派錢

西乙未派嘅

屌你智甲var 完又紅

白帽
仙台
水手
東京
蝕迪達拿
卡斯洛達
巴黎聖日耳門
祖雲達斯
火炎急流2串1
侯斯頓戴拿模
希杭
羅馬
布拉格斯巴達
熱刺
李斯特城
聖地牙哥漫遊者 追呀

熱刺輪換個班其實都勁

就咁

大家成功捱過今晚d西波歐霸先算啦，星期日可能都無錢賭了

科雷頂撚住 半格照殺

智甲大波24

大聖爺

睇下神射手榜兩隊球員既入球數你就明

熱狗

智甲大波

維拉咁撚大船有啲驚

追和未

歐霸咁快入波既

Cls 3場秒goal

科布可否頂到完場

U

lm

布拉唔開盤正仆街

OK

賤種智甲追唔和不如輸多粒啦

你安靜啦你老木

咁多半大

智甲比次機會啦 2.5b

半大日 睇下好唔好彩買得中

1

真特炒撚左12碼

李城比人禁屌到

林茨 2-1 盧多格德斯
NBA

Ching買左幾多

LASK NBA

李城全世界輸錢

狗會精選 000000

12m都炒

兩個12碼 笑左

李城12m！

李城被屌通常都入波

咁撚多12碼既

華dee 1:0

西乙派未

智利果種廢

熱李維拉上呀

Ac 24

要完場後3小時 最快都應該要4點鐘

科布頂撚住呀

半一全一

智甲主應該頂得住
客隊打多個都踢到碌柒咁

A米入佢老母

大蛇

蛇你老母😅

頂撚住呀

西乙仲未派

估錯晒 熱同AC一樣咁西

岩岩買返波，智利客隊又輸😓

綠字當贏

熱狗角都唔刷

有！

熱狗針

ac goalllllll

仲有得玩

A米熱狗賀狗維狗李狗上

你估錯哂

智障甲真係低能

Ac半場比多粒
維拉 李城

熱狗 屌佢老母 俾一球黎定下驚

全部強隊都閪

安特上呀

熱刺個款踢到以為已經出咗線

智假協議波

和尚

熱再刷死全家

屌你老母熱狗

冇啦

好似有人派錢

下？佢有上水？

對面俾左一球定驚

中哂啦

屌你老母 玩玩玩玩 一玩波俾人搶 臭熱狗

有啦 頭先西乙嗰陣

最快100

Payme code thks

返去玩龍珠啦

冇payme

無人跟

個陣伏唔伏

洪七公出來屌熱刺未
四串一就斷熱刺
屌你老母 出咩後備陣

買左幾買熱 Ching

屌熱狗

里爾受讓半一？

伏撚到爆炸

補上

ac同熱刺 2揀1終於揀岩左

比甲d球隊唔渣

淨係識乞錢

雅典娜追和x熱狗反勝，派200 x1

佢jer鳩我姐 咪認真

咁我派第2名

我串緊人呀傻仔

好

排

吹啊

屌你老母麼狗

Thx

換人啦仆街

垃圾艾高干追和未

Tg me 我direct唔到入去

屌你老父母 河粉咸個場玩乜鳩一球都冇

-450

cd rom死全家

支持

A米派錢

ac 12m missed

賀1:0

仆街ac miss 12m

伊巴12m唔入

開波前讓平半好似

廢老躝啦

建議派錢既巴打派啲見過既波台手足 咪益cd rom

換哈利出黎未？

屌你全撚部都垃圾

做乞衣都唔開PAYME 咪撚學人做乞衣啦

Gchi

Harry Kane son 啦 dllm

李城正氣到..

李城2-0

李城2:0

熱狗上呀

E巴

成隊野 得呢兩條友識踢波

屌你熱刺又伏鳩我...

好多12m

熱狗換人出黎入波未啊

屎屎

安特上呀入多粒

ac 羅馬 熱刺 李城
屌你就熱刺唔撚生性
ac米蘭又射失12m

差Bb

好撚彩無買熱狗

熱狗成日撚狗

訓得教

你安靜啦見到你就燥

熱刺再出d後備出黎一撚定反鳩你 on9

里爾On9 miss

今日係咪玩集體射失12M

咁多波入
我就買場施華施00 屌

花仔一陣智加買大波?

Ac半大

屌
死熱狗

吊你老母熱刺

Tg講

又係你

廢老伊巴

熱狗同ac 3.5b 係咪訓得

溝番條女先啦

你笑咩 唔幫我鬧返佢

安特安特入多粒

快手入啦A米

歐霸盃唔出後備出咩 出主力唔掂咪又比你地屌

改左名姐，好人好姐點會入黎賭波

白帽
仙台
水手
東京
蝕迪達拿
卡斯洛達
巴黎聖日耳門
祖雲達斯
火炎急流2串1
侯斯頓戴拿模
希杭
聖地牙哥漫遊者
羅馬
布拉格斯巴達
熱刺
李斯特城

樓主贏大錢

佢唔係鬧緊我咩？

佢好似訓左

輝

真心覺得熱狗真係廢隊嚟 淨係靠兒子carry 無兒子可以唔洗買熱狗 不過都無用 熱狗成日輸盤

屎姐

我屌你老母呀
早知你買咗個單頭李城-1

12 碼都miss 屌你老母

輝輝

祝樓下輸到仆街

激動得滯打錯字
早知我單頭李城-1

李城刷撚到

唉 ac是但一邊入多球啦仆街

有無想念我？

未來熱？

屌你陸軍10幾腳射門一球都冇

安特入多球

熱狗好快會追返啦

健哥又改名

摩狗廢，熱狗廢
隊波靠兩條友carry

熱狗下半場捨得換契仔出場踢未

點解你咁鍾意整呢d gif

想做全職乞錢師

熱刺食屎啦

派比唔賭既cd rom仲好啦
起碼最後唔係益狗會

熱狗一出son同Kane 就會反cup

里爾正一賤種隊

屌你老母 死廢老
點解中廢炎唔撚死左佢

反cup國際比分1:2熱狗都係贏波輸盤

全白 想問你今晚仲玩唔玩

一係主入多球一係熱狗1:3

你夠鐘意出膠PO

var is bullshit

劇本

一隻腳踏住白線就OK

一球走盤咋喎

今晚好多場都係鳩判12m

點解你咁中意綠字

以後熱狗都係skip

開波前轉咗一球球半

李城半7全？

仆街西乙仲未派

歐霸d波落飛就贏

點解仲有人會買熱狗盤

點撚樣

無kean 同son都買 係度睇上半場先啦

一早4串1 買咗
A米 李城 羅馬 熱刺

Aik有冇可能贏 比人屌到瞓向度

無呢兩條友真係唔洗買 不過放心下半場實出 但有無態就真係唔知

李城好似回嫁

上場打搬泥有出2個都閪啦

同路

買撚左熱狗點追

一換換左4 個

係無son 同Kean都買

兒子生性啦

天日箍煲

個暈黑屍廢到爆 基本上個陣有佢一係輸一係和

呢件垃圾黎 得橫傳同向後傳

兒子幫下賭仔cup佢老母

李城！

仲要未睇陣未轉盤前買
屌 買咗500

1:2李城

尋日啲英超隊咁撚生性 2串1又得
今日啲英超踢個歐霸都搞唔撚掂咩屌你
尋日歐聯都得啦

李城

李城 黃潛

勁就唔去踢歐霸啦 垃圾熱未聽過？

2.5 b @1.82

李城 賀芬3.5b

我屌你老母廢老根

賀入多一粒

李城整多粒

AC 求半格

安特入多球gogo

黃潛大件事

大得過熱狗比人1:0？

哈利準備啦

熱上埋傾 入少少反cup先

自己睇路

再買過關斬手指

熱狗啲契仔出晒黎

2:0 ac

仆街啦唔撚識入波

李城 賀芬

Ac 3.5b ok?

熱狗cup到 豬乸都上樹

熱狗和先ok?

唉屌真係太撚大船
條過關碌柒

same 我已經放棄了

差你啊熱刺兒子
我愛你 瞓先

里爾憑咩讓些仔

李城 維拉

差熱狗角大

一早要換人啦

失分算啦 垃圾

真特個龍有冇咁撚勁呀 射12中10得2球？

李城入多球 施堡入多2球
兩熱狗仲唔刷角？

熱狗契仔上態未

屌你老母
條飛爭熱刺同里爾
1:2 同2:3得唔得呀
唉 我屌佢老母

可gel?

李城9.5b?

Ac 3:0

未3格

垃圾熱刺出副選開頭陣 以為自己咩料 輸波抵撚死

唉屌 本身諗好要角大 咁啱一角冇得買走去要大波衰on9

垃圾熱狗 屌你老木 條過關

我4場都係斷熱

A米勁撚到

熱狗無劇本了

Me too 差熱 其他中哂

All in主有冇得諗，仲有1.82

我都係斷熱狗

熱下盤gel緊頭

10.5 準備上船啦喂

所有過關斷晒係垃圾熱狗度
祝佢地冚家產

唔知跨聯賽連勝20幾

全撚部垃圾

熱刺班友識cup未

熱狗真係廢

熱？

和好過

無人過到關 打和

屌仆街熱狗 以後唔買佢 屌你老母

3月復賽後到而家所有賽事不敗

上呀安特

熱狗唔入安特入啦

英超級對甲組級 打到咁樣 熱狗係好野

2格夠

即場和 熱

熱依場真係假明逼死入球大

上場先和完

LASK打緊nba又紅兩件又12碼

我要我個乖son呀

職業vs學界?

買波真係唔係買勁隊..係要買廢隊對家

2-2

01:55 71 AEK雅典 1-2 李斯特城
半7全7

7場入球大 係拎咗垃圾熱依場過關

換埋 久保 瞓得

真係要忍手唔可以再買垃圾熱

維拉走盤好嗎

3個12m

熱狗 維拉利爾

維拉全格 5 1 100

緊係啦

里爾 熱狗
入多啲波啦

仆街
熱刺又冰C

屌你冰20分鐘

人人串都係差熱狗

有冇水

熱既師兄可以唔洗嗌 依隊垃圾球隊等空難

爭一球

真

話lm

維拉針埋

熱狗對家下一隊
10.5

維拉走盤 5 1 100

屌 主一個射正入埋

笑西

維拉 同 熱

買左主2 頭先唔入

熱狗所有人不得好死
咁撚鍾意玩

買埋客2

維拉1-1

維1:1

來料

佢上場打般尼已經要死啦

人地秒追和 熱狗

熱刺維拉唔入比人入啦好嗎.....

熱９９９９９９９９９９９

廢柴熱狗 維拉利爾

熱狗正仆街

半 7 全 7 好嘢

安特快入

賀芬AC俾多球嚟

垃圾熱點解仲可以係英超

維拉快手

熱刺好唔掂

李城 施堡入多球
死熱狗仲唔刷角？

今個月真係下盤月黎

心諗怕熱狗入波就龜縮，但人地入先都唔追

仲有2日

ac 賀芳入多球plz

啱啱要角大咪好

11月轉勢啦 屌

無入球10倍無買 唔該唔好中

想買鄧達智

完美示範造假

傻閪熱刺一早正選咪唔洗搞咁撚多野

下半場見熱刺換曬正選追左手反CUP

快全格

維拉都開到大

2:1

維拉都走到盤

維拉cup左

Same On99

支持垃圾熱既要驗腦

幾撚驚走唔到

唔洗造假 真廢

戇鳩 呢啲隊係要俾人入一球先

熱狗果場入到3粒
10 5 100

李城 入多球
死熱狗唔刷角 抵輸啦

Lm

L

買左1k和 熱快

收埋啦

..

維拉勁到

屌你賀芬咸射成30腳

真特3格易撚到

真，踢得太輕鬆
不過無辦法，對手太弱自然攤慢板

有三球你留起啦

熱刺兩粒走盤未

但都無3.5b

熱整返粒先喇

AEK個D救角真係好精彩

黄潛 1 more

係咪好多人嬴錢 11場9場大波

真特一開波miss撚左12碼

垃圾熱連失兩粒都得架 維拉都係六分鐘三粒

熱狗比多1c

仆街斷熱狗

算吧啦

有撚咩

李城半7全7

ac 入多球

勁

幾場3.5中位

李城角細有無人數緊錢？

兩條過關差垃圾熱狗

李城入！

安特入呀

李城唔入俾人入啦

輸熱狗

熱狗斷腳未

半7全7

買鄧達智+3 算

小假波feel

必中波，阿記 半細 100%

李城一無咗華迪唔識入
死熱狗唔刷角 抵輸啦

賀芬絕殺3.5b

真特 1-3

有水？

勁到

點解些路迪場波可以換十個

老友 又絕殺大波 次次都咁刺激

1-4

又係臨尾

中呀

維拉12m

Me

CLS 賀芬德甲牙特

又嚟

陳生！

陳優越幾時死

Me你老母閪咩

一定要入 好想派

熱無沒入又唔開角大死幾多人

Simon Chan

智大 踢波 定打交?

1-3 維拉

Goal

維拉

維拉贏埋盤

師兄贏盤呀 維拉有錢派

維拉絕殺

歐霸真係有得SKIP好SKIP

好後悔買咗垃圾熱狗

維拉勁到cup3粒 半場

維拉穿埋盤

長命百2歲

15分鐘

Goallllllll

李城熱刺食哂屎

有了

898熱狗

陳優越 你又特登search 我post 入黎？

咁撚多上盤
就串撚埋熱刺
屌你老尾

兩條都中
我自己就衰咗熱狗

維拉咁都不死
愛蛇好波

抽人用咩網或app?

球證幫維拉強制開上盤

me

仲諗緊佢竟冇扑你

熱刺苦主 4點有無追數注

傻閪先買熱狗

15分鐘cup巴打旺到

推

又有人花式事後？

羊sir派少少好 我豬到仆街

熱 9.5b都冇

癲到

傻閪陳又係死死地氣

我屌你老母呀

熱狗 仆你個臭街

艾卡沙

皇蘇果場點睇?

出水都好吖

推 屌 原來今朝波特蘭你有買

派得

Cashed out 5皮啦

派你老母咩 死職乞 事前水唔識跟

派

屌你閪熱 尾半個鐘得1c

Cash out 四皮 推一皮五

真心一派就西
千祈唔好

100% 拿玻

花仔派我ok？

ok

叫黑單 佢好旺

屌得好

卡拉屋企咁都頂唔到仆街

想問伊巴幾時退休 半大比佢搞到冇左

尋晚定前晚先燈鳩咗3場半大

乜撚都斷哂熱狗 大波都開唔撚到

唔派點賭 你老母

維也納慢速 ［0/+0.5］

羅馬西陣

皇
格拉
阿爾
Roma

阿仙奴主其他

1000上55000...... 痴線㗎

有d feel

大家都係歐霸 無即場個d 慢到暈

利華有冇人要

羊羊仲有無水

利華同賓菲有啲feel

想推利中華大，不過應該派唔切比我，訓覺算

按咗層樓 跟你

收到

中華大？

中華 最紅個隊

Goalllll

除左阿仙奴買左條6X1角大過關

光速秒入

羅馬炸屌

全部2分鐘都有1角

你個名

場郭子豪冇人理？
原來0:0左

閪咗啦

四點無秒入波

12鹿

az 1:0

半大已死

屎卓獨 independent 留TG

啲歐霸派未

所有錢買哂係4點
唔中直接砍掉重練

想跟 走地有無

格拉 psv 加油

羅馬入波

白色字

轉向全開細

唔想又累死多個

羅馬 皇蘇

開心過中波
真係多謝晒
多謝晒 大佬

又中

阿妓對面守得咁好
想知點開3.5b

首先要打開缺口
睇下球證幫唔幫到手

阿迪達學哥狗套打法
又唔諗下自己咩人腳

下 點睇都半場主其他

直接俾4個12碼

半主得未啊 吊你老母

c兄輸好多？

得AZ開左波？

全部未開波？

利華

已經feel到輸閪曬

利華rc

易脾靈

半和 8x1 ?

話冇人控制賽果 點信

利華on9？

好彩見到G買羅馬 即刻縮

利華on9?

利華紅左仲勁？

再玩盃賽真係斬手指

咩事rc cls 對手唔係勁玩嘢呀

阿狗半大全大讓主全死
躝去踢中超算撚數啦

本來輕鬆按屌
無啦啦rc

羅馬 psv gogo

阿妓

歐霸唔敢掂半大

入下波啦屌 好悶

格拉 燕豪比球先

拿玻狗班人眼神防守

利華 皇so

鄧達克得3個人進攻 第4個分波上去 三十幾碼斬出界 點攻呀

頭先就456而家就000000000000

4點歐霸好似例牌西咁

1:55大 04:00細

莫迪仲未有波入...

阿妓依場睇嚟仲衰撚過垃圾熱

瞓先都係 等聽朝算

冇咁既人腳又要打依種踢法
真係好撚kick

利華大24

4點歐霸似返歐霸

輸

啲波細撚過港女

屌瞓先 起身輸錢

全部都岩岩開波咁

拿入未

好撚多隻蛋，飽死

000000000000000000

cls

點解利華會紅左牌，岩岩訓醒

4點全部垃圾

你去睇下那玻我就訓著

半細全大都好吖

阿1-0

派晒膠先入

咁樣派膠

上一場智甲2.5s@2.4又係送錢
on9

半大

W28!!

奇...........蹟呀 阿仙奴半大

咁撚樣都半大

半大只需？

wa阿仙奴強行半大

阿妓兩分波一巴一巴咁車落啱先d人到

即場角細

瞓耐d

PEPE真係好獨唔省中人 都唔會變成2:0

希望

仆街
三串一咁樣斷阿記-6半大

全部0:0 cls

角細降盤

阿仙奴半大易撚到

瞓左冇睇 熱刺大炒對家幾多球

我買皇蘇大波我係傻屌回後回傳你踢咩波

10球
son kane 大聖 hatrick
摩連奴埋齋

中左再留

返到黎咁撚多00

中左我再留比你

40:0

阿仙奴4.5大點睇？

周星馳埋齋

3 -0

2.5b輕鬆高水 終於有隊正氣英超球隊

42 44 46 3:0

3x分鐘買

40分鐘 開角球前有2.6

賓周加終於入

邊條仆街話鄧達智守得好

格流24

35倍客勝博冷唔係咁博

3x 分鐘有班撚樣gel 鄧達智

屌

1:55同4點歐霸有乜分別都係豬

下盤......

下次試吓買自己對家

sorry 燈咗

羅馬唔係0:0 咁老土呀？

似一球收皮

一球都好呀

拿goal

玻璃10

格流 尼斯2.5b 扮蝦叫

利華88

咁都射唔入

兩場開緊大 得利華on9

阿仙奴咁中意刷角刷到斷腳就啱

Cf格蘭納達入未

12.5s等死

莫迪唔入比人入啦

1.5b plz

格流

阿狗整多球先喇

維也納有無得追番

彭美 0/-0.5有無手足上船

利華假希望 應該就頂唔住

維也納

求1.5b

羅馬肯入未呀

維也納求追和

阿狗大波撚狗

14角完好嗎

15了

維也納追和好嗎

Plz 1.5b beg

16啦

阿仙姑角大派錢

訓醒李城半7全8?

阿仙奴班新仔真係好廢 下下玩爆速 對面廢就話追唔上

1.5b

阿狗3.5b想死

阿有冇補時

利華開到2.5b 10 1 200

屌你老母狗閪阿仙奴
奶人仔嘅閪波
禁屌式 15角球射廿幾腳
得果6腳中龍
上半場2球都係靠運氣入波
你老母降落班啦

維也納追和10 1 500

維也納追和第一個500

前面幾隻新仔太廢

仆街阿入三球就唔入

垃圾羅馬踢假波

降班難啲...
中肺炎應該會易啲

求下你維也納11

4點場 多閪波

阿仙奴成隊空難死喇掛住刷角又唔入多球

同羅馬一齊去死

歐霸真係西波嘅溫床

無入球幾倍？

手賤買左17.5b

四點全西

皇蘇平手都jump 我屌你老母

我宣傳阿狗呢隊波
已經榮升英超最黑人憎球隊
場內成日都係閪波
場外就奶人仔嘅狗
屌曬你成隊

屌8x1斷維也納

我都係 班仆街最後係到猜猜猜
贏3粒就大膽啲啦

乜鳩首都狼 一球都無冚家剷

前面d黑鬼廢撚到

想問阿仙係咪17c Ft

我大波過關都斷呢關

乜撚野羅馬0比0 對面架大巴由頭泊到尾 仲要死攬3後衛托柒咩 又-2.5K

拿波里嗰球罰球點解唔計入球

尤其係隻尼基迪亞

On9 隊

賤種隊

阿茲勁到

Wa 熱狗

琴晚好彩買完連登大船希杭就訓左

我了

我就係0350醒咗，jump晒

中全黑 5$

輸死了

彭美拉斯咁正氣冇人講

垃圾大學入未

琴晚又係邊條撚樣係到智甲上盤贏硬呀 信你就死得啦 好彩跟完杜甫號就訓左 盲買上盤 鳩up害人

Cash out 左先係真正既贏錢，

馬會維護幫我戒賭 繼續訓

兩場都0:0

派我先係真正既贏錢

天主教 哥甘保 大波

天主教入波未

大學

哥甘保都2:0 啦 大學快d 大波

大學唔撚係早餐錢都呃下話

半一上盤真係好屈

聖達菲CUP佢可以嗎?

半一下盤 贏盤率有冇7成

我見半一上盤成日撚都西嘅

聖達菲
72' 1-1
78' 2-1

好少賭朝早波 想問狗會係咪一路都暫停受注

10:15先開返

天主教大波屌你 哥甘保都半0全3

想捐錢俾狗會都唔收

支持獨立都唔俾

屌你天主教唔撚係一球都冇掛

人追數我追數 上錯杜甫號 條數愈追愈大

0:0撚狗

14有13場大
今場假到

琴晚中左希坑但輸左熱狗
不過都唔使輸

無沉咩隻船？

琴晚啲歐霸

原來結算到10點
8:30又唔洗買 慳返

重心
獨立 讓球勝

杜狗咁撚早出黎

呢場買唔到wo

仆街00ft 讀屎片

都買唔q到

琴晚聽倒你話戒賭永別聽到我有啲感動眼濕濕，原來係呃人嘅？

BTW, 派未？

彭美 上盤 -1 半大全大開晒 正氣波又冇人買

心靈注 堅沒有錢賭了

早晨 疤

唔緊要 估下

屌封到10點做乜9
心靈甘美奧半主希望炒

水9你地買 佢自己唔使買架

早啊 杜狗返工?

同

你又唔出

琴晚跟左你場角大

個仔起我就起

真特？

係

諗住起身先買甘美 屌你老母馬會

睇返尋晚熱狗尾場
場波都未完 人地主場果邊播定煙花聲
慶祝贏波 熱狗真係輸得肉酸
啲契仔出晒黎都追唔到和兼反勝
輸俾隊甲組隊
熱刺你掂既

on9維護到十點3.

我我我我我

點解買唔到8點半波

甘美奧大波定盤好

報左警

賤種熱 4串3串斷我1

好彩無掂場垃圾

買左熱狗讓和點解仲未收到錢

輸左 ，巴唔係介左咩

佢個野壞咗

1:0 wor 買左麵包注

派咁慢架

忍唔到手買？

客追和開半大ok？

娛樂注 幾十蚊當玩下姐

我都要學習下你

杜狗琴日玩得4千幾都無人理你仲話玩咁細

無人理有乜所謂 唔想輸返比狗會

你搞咁多野明明就想有人理

杜蛇尋晚撞船
幾時再開船撚賭友

唔係啦賭癮大
有人理但輸錢有乜謂

獨立1:0 狗會維護又贏

買唔到獨立隊呀 屌你老母狗會

獨狗

獨立 好穩

狗會又迫害 明明想追數

耍傲嬌啫 果時又話贏夠收手唔上黎
之後咪又係日日見倒佢
同琴日曹仁話唔出水咁扭屎忽

推多口拎十萬算啦

得閒無野做

唔洗寫詩？

咁杜狗又好過曹狗既

羊巴成日贏咁多 得唔得架

好彩剩係跟左頭場

你出到佢d 水 日日幫趁你

諗起頭場希杭啲單刀真係妙

無啦 唔夠李白玩

有運到
次次補時入波

曹狗 有乜咁衰

原來真特咁信心，我買得幾舊

都中啦 如不是-1

乞衣仔一個 都唔知點解彈得起

唉 重注左

屌你啦 唔中就唔中

乞錢乞出名 勁

買左乜

識運營個角色

假撚到傻，3球單刀笑撚左

跟左你條過關

叫左小注 成72倍仲重咁易咩

小小咁重注左100

曹操？

11點馬薩特蘭？

哦 ok啦，以小博大 好過以大博大，除非勁有信心

買注六合彩都冇左啦

陣間轟2.5b算

好重架啦 平時20

good suggestion